全民走塑！醫生做手術唔好再帶膠手套！

扑野都唔好帶套

支持 針筒都應該循環再用！